
                      No llega a ser interesante por el aspecto sensacionalista que se le da al psicopata en todo momento.
Tilda swintob excelente como siempre no puede evitar que el actor que interpreta a su hijo en la adolescencia destruya hasta el ultimo apice de credibilidad de la pelicula con su terriblemente desacertada interpretacion. Un claro caso de como el casting puede aniquilar una obra de arte. La mitad de la pelicula tiene genuino interes; lo mejor que podria ocurrir seria que en casa se viesen los primeros 3 cuartos y que algo interrumpiese el visionado del ultimo para jamas retomarlo.
        
            